何超瓊都有份上聯合國鳩噏

冇理由淨係抵制美心咁大細超吖，不如大家集思廣益，一齊諗吓何家啲相關資產，等大家可以一齊關心吓？

最重要係搵吓關於 "美國" 同埋 "賭業" 相關嘅連繫，夠爆嘅可以吸引翻多啲外媒嘅注意之餘，又可以曝露多個春袋俾美國揸手，直頭一石二鳥呀！

分分鐘一凍結，啲資產可能幾十億咁計

去澳門搞

去澳門淨係搭金光飛航 賭錢唔好入澳博同美高梅嘅旗下賭場

，

其實成個澳門幾乎都係何氐家族

一定係去信德中心
信德係信德集團旗艦商場
又有港澳碼頭 船務又係一大收入來源
仲可以減少去澳門嘅人流

最重要入面有美心mx 美心皇宮 美心西餅
deli-o starbucks 元氣咁多美心食店

而且仲有麥當勞 同埋 吉野家 兩位非美心系食店

以上食店因為港澳碼碼同返工嘅人流長期多人
你地識做啦

如果何氏堆 "亞洲拉斯維加斯" 賭場有乜依郁，啲豪賭客會去邊度賭？啲 "錢" 又點樣 "駛"？

集中屌爆美心先 驚分散力量

澳門有23條 根本搞唔到佢

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel在此 ☆

而且上面仲有信德集團同招商局office

基本上成個同澳門有關嘅產業都係同個賭字扯上關係

衝擊到佢嘅賭業對成個澳門民生有毀滅性打擊之餘，亦直接影響共產黨嘅外滙吸收能力，絕對唔可以輕視

當然冇可能喺內部搞，要諗嘅係有冇辦法搞

1. 佢哋喺美 / 外國嘅生意
2. 美 / 外國喺澳門嘅投資

香港去澳門 可以港澳碼頭 屯門碼頭 中港城 港豬澳 機場
當中港澳碼頭 長期多大陸團排隊

仲有唔記得講 太陽城華哥係果到搞左個美食街 華哥同福建幫猛人咁friend 你地唔係唔去睇睇啊

馬交呢啲鬼地方，根本唔應該去。

呢樣真

澳門茶餐廳呢？

唔知關唔關佢哋事不過真係好多年冇食過

有冇賭神去贏曬d錢買裝

信德果間執左啦

以前尖咀好似都有一間

依家都有 間野係四太嘅 二三四唔岩 主要搞左二房先

香港有咩澳資先 無既話都奈佢唔何

我諗得比較天馬行空

1. proof 佢聯合國嘅發言失實
2. proof 中國有輸送不合理利益俾佢哋
3. 香港關係法通過
4. 將何氏資產作為協助中方施暴政作凍結

佢家族最大生意就係澳門大檔，主要做大陸客，賭牌要睇大陸頭，美國對佢地黎講只係次要

叫班手足過大海賭贏曬佢啲錢就執笠啦

冇錯，嗰堆乜嘢牛肉麵同民生嘢對佢哋嚟講只係玩泥沙，痛處真係得大檔一瓣

射落海都唔益佢

仲有西寶城同昇悅居商場都係信德揸大股呀

最初係四房開

首先你要入到澳門先

佢係完全fake news咁講
起碼搵美國講住先

賭場免費食物？

賭神？

仲有喺度

proof 佢聯合國嘅發言失實呢點有得諗

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

罷J何超蓮

我準備去佢屋企d賭場贏撚到佢破產

我有好多年無過大海

今日行過睇到寫結業

喺自己主場開都頂唔住

琴日仲有開

推

佢賭場洗黑錢

拎廿蚊過大海贏佢二千萬

去到真係溶撚左你

要做實質嘢損害自由先制裁到，佢呢啲9upper一定冇事

岩 一個一個擊破

洗米華係咪藍？

免費穿梭巴士同水

UN=垃圾
邊個講都一樣

我無野講

制裁何家
美國發大財

pish 分散戰力成效太低了

Send佢名同發言片比Solomon
凍結美國資產先啦
佢家族點都有10億8億係美國

仲去澳門？

叫葡萄牙DQ佢全家葡籍

信德隔離就係黑警
各位小心

jeystar

入到境先算啦
而且澳門絕對唔會處理 唔係邊有錢派啊

錯啦
係要入多啲去
狂搭啲免費巴
飲佢啲樽裝水
用佢哋嘅廁所
水路有出冇入

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

去澳門？
不了

以後唔好去澳門消費

之前網上賭場比官媒屌
太陽娛樂 就杜文擇鄭中基果班

連登底色...

btw，唔駛幻想佢係黃

仲有美心集團既 minh & kok 明谷,
樓上仲有華星冰室, 蘭芳園

要黎次光復信德
上三樓掃黃
實好多c9 支持

光復信德

三樓係？